[
	{
		"questionId": 0,
		"questionText": "Kto wygrał Mistrzostwa Świata w Piłce Nożnej w 2022 roku?",
		"questionAnswer": "Argentyna"
	},
	{
		"questionId": 1,
		"questionText": "Jak nazywa się najszybszy człowiek na świecie?",
		"questionAnswer": "Usain Bolt"
	},
	{
		"questionId": 2,
		"questionText": "Która drużyna NBA ma najwięcej fanów?",
		"questionAnswer": "Los Angeles Lakers"
	},
	{
		"questionId": 3,
		"questionText": "Kto jest najdroższym piłkarzem w historii?",
		"questionAnswer": "Neymar (transfer do PSG za 222 mln €)"
	},
	{
		"questionId": 4,
		"questionText": "Jak nazywa się polski skoczek narciarski, który wygrał Turniej Czterech Skoczni?",
		"questionAnswer": "Kamil Stoch"
	},
	{
		"questionId": 5,
		"questionText": "Która tenisistka ma najwięcej tytułów Wielkiego Szlema?",
		"questionAnswer": "Serena Williams (23 tytuły)"
	},
	{
		"questionId": 6,
		"questionText": "W jakim sporcie zawodnicy używają 'hoverboardów'?",
		"questionAnswer": "Sport elektryczny (np. e-sportowy wyścig deskorolkowy)"
	},
	{
		"questionId": 7,
		"questionText": "Kto jest najpopularniejszym youtuberem gamingowym w Polsce?",
		"questionAnswer": "Gimper"
	},
	{
		"questionId": 8,
		"questionText": "Jak nazywa się najtrudniejszy trik w skateboardingu?",
		"questionAnswer": "900 (obrót o 900 stopni)"
	},
	{
		"questionId": 9,
		"questionText": "Które miasto organizuje Letnie Igrzyska Olimpijskie w 2024 roku?",
		"questionAnswer": "Paryż"
	}
]
